［認真學術討論］ 乜口罩防瘟疫最有用

我估：
可循環再用黑口罩0作用
綠口罩有d用
N95好有用

豬嘴睇配咩罐
防塵防粉 過濾化學物質嘅應該冇用
所以60926我估冇用

利申：0醫學知識

推，今日行動post

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推